［20-5-2019］股市直擊+波神信眾區

亮劍 啪啪啪

屎為用家rip

ME法國毒LUN用返毒LUN會有加成

Bang dream 好慘

武士道正仆街公司

D7UJ

497 gogogo
不解釋

同日被im@s 拉客源
又去閪武巨蛋呢d辣殺場
節目質素雖高，但間公司真係唔識睇時候做野

SING NG SING 暗黑大將軍武 HO

一隻擋哂雲同封條喎

Aastock攪咩呀...

-1000弓...

Rb日日跌2-3%點搞

裝左等於讓1/3隻

788 dllm...

700完成大部份任務 剩左雞碎咁多放飛機

平倉先等佢回下

用返自己

浪費左1918...之前權價輪價都好唔友善

Wa diu....反手咪好

Me 無信念走左788, 少左3,4雞

呢個位反手係好咩

3,4雞

如果無敗走呀

大戶....
gun you find eat ok?

Follow me eat shit la, rb gap die

輸死禾

2319 ho hard

D7UJBC

用返28nm
大牛龜電話

咁咪幾好

you d long real op.....

呢種市，開番十張八張sc 奶下碟先

禾又奶

Hsi harder than my 9.....

Yes lor...why gum hard

不留了

next one 2318 不平安好嗎

823就1舊...

mo duck shoe

我開290..........

啲錢無野好買

27夾死

ngo ming
lc49

下月40都有Ｄ怕

175
早排出面有人孖成球入

開左？

夾住啦

ffl

Diu, 呢個位put唔落，彈番去277左右先ho ma

Ping
open d lc 350

黑龍混組

fat fat la

咁組？
道蓮 道蓮 飛影 豪鬼/juno 黑龍

混組有回buff 道蓮掛黑百合就唔太必要?

仲有冇278

290 丫笨

黑期咩事...

3傻+maggie

TLA...

WA DIU CLS...

Molamola

沽左成日都唔穿..又夜期黎行屌你老味...

molamola

有無諗因果關係？

this week break 272 ho ng ho...

We are in the End Game now.....